反送中最嚴苛嘅保釋條件！除報到，複診，會見律師不得外出

#西九龍裁判法院第一庭 #劉綺雲裁判官
#0921旺角 #保釋覆核

吳(22)‼️已還押150天
管有攻擊性武器（汽油彈和鎚仔）

⭕️保釋批准⭕️
保釋條件如下：
擔保金50000
現金人事擔保200000
在報稱地址居住
任何地址更改須在24小時前通知
不離港
交出所有旅遊證件
每週報到2次
除報到、覆診、會見律師外不可外出
報到可容許來回各30分鐘交通
指定日子覆診離家時間不超過4小時半
為早上8時30分至下午1時
會見律師前須24小時前通知，每次連同交通時間只可離家6小時，下午3時30分離家，晚上9時半前須回到家中
緊急情況如身體不適須離家接受治療，需在事件發生內1小時通知

裁判官指必須在交出現金擔保及旅遊證件後方可離開

續審日期為4月20日至24日5天審期

吳手足25萬擔保金

旁聽手足可到附近ATM取錢

Push

Tui

劉綺雲

Cls 你老母狗官黎

根本軟禁，保釋條件仲苛刻過被吿誤殺嗰位

殺人犯咩價位？離撚哂普

外賣唔送上樓點算

屌你老母，運環殺手呀，門口都唔出得?

屌佢老母
根本係軟禁，咁撚無理嘅保釋條件

即係軟禁？

push
有錢巴打唔該幫幫手手足坐左半年喇

Cls

咁苛刻，屌，疑犯咗喎？！係懷疑咋都咁？！點解三警虐待老人單嘢個三個警咁喪心病狂就唔洗咁？！！！！！！

唔知會唔會有第一滴血破窗呢

學生哥冇乜錢，推呀

同一個狗官
拎刀斬人 9個月

還押有咩分別，
還押都仲可以扣刑期

係咪踢過保？

老老豆豆有得保算係咁啦 捉到有火魔法你真係無得講
連登仔個標準真係痴線
係咪要個官判當庭釋放先唔係紅官?

之前仲有
- 每日報到兩次
- 屋企裝cctv

痴線

但會唔會太harsh?
25萬加軟禁

22歲要人攞25萬出黎我屌你老母呀？

好似又真係 嗰官開嘅保釋條件係好閪 但再閪啲嗰啲官又直頭唔撚俾你保 起碼唔叫最狗嗰啲官先

屌你老母死紅官

721個班有埋樣打人個啲呢

唔保釋認罪坐多兩三個月走得

起點判年半 認罪扣3/1
即係10個月， 行為良好 3/1
7個月
呢家還押扣番4個月。

見到你班柒頭真係笑大我個口

5萬現+25萬人事擔保

隔離令黎

屌你老母法治

睇設計師幫人拎走起點係24個月 佢加多把錘仔可能25or26

都係想講宜單唔係最唔合理嘅嗰啲啫

籌唔夠25萬係咪再還押？

做得好

之前藏有汽油彈都係一年
而家還押都還押咗一百日，再加軟禁兩個月

咁仲衰過無得保
無得保起碼都會扣番刑期

好你老母

其實咁既條件同冇保都冇乜分別

5萬only 個 20萬人事擔保

屌你老母同屋企坐監有咩分別?

屌你老母劉綺雲

push

保釋條件係同主控deal

pusj

又係大波驊

推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁呢家都坐左4個月...

求pin

狗官

啲黑警老屈手足架

個手足比人捉到打鑊金，之後仲比狗塞晒啲野入背包

根本係砌生豬肉

屌
正狗官

推上國際

其實咁好似衰過無得保

還押緊起碼扣刑期

而家在家軟禁咩都無得扣

手足應該係入面絕望到好想出返來，好彩而家肺炎肆虐，大部份人都好大時間自己軟禁自己先無咁蝕

屌你老母

即係軟禁

大有中共軟禁維權人士既影子
屌你老母港共

之鋒要拉條仆街入紅冊到

殺人犯都可以保釋
你同我講火魔法要軟禁?

黨街捅肚嗰個呢？
連登仔個標準痴線？
捅肚穿腸告傷人都冇咁嚴重啦仆街

有得返屋企張床訓，同屋企人住，可以有自己娛樂 已經差好遠啦ching

殺人點計

On9仲重過殺人

而家連開審都未 已經囚禁你半年 再軟禁
如果最後無罪點補償？而家疑犯係咪就等於殺人犯
同埋點解連屋企都唔俾出

丫佳哥依家住亳宅日日屌閪
你地就日日打飛機

同坐監有咩分別

屌

只係管有咋wo

軟禁啊屌你老母？

法治

屌痴撚線架
搵到武器咋喎又唔係當場捉到佢扔
啲條件洗唔撚洗咁harsh

因仲慘過中左肺炎被隔離

我頂 但放心講親法官post 好易沉

真係cls
隔離營咁

真
有險可守

判咗啦咩你老母
我要玩火魔喺屋企掉落街都得啦on9

A

On9 政治犯當撚到殺人犯咁處理
簡直係呢個”法治”最on9嘅一環

嚴過隔離

有無試過主控開名開樣？
大波嬅有G4睇，主控唔知有無呢？

屌你係咪on9架，殺人犯個保釋條件都無咁harsh喎

紅官死全家

黃碧雲：支持黑警突擊上門查隔離人仕

關柒雲咩事
就算柒雲柒都唔好亂抽水啦
仲衰過貼 dead body

想知周街捅肚嗰個支那人有冇得保釋？

隔離令都無咁癲

over my dead body

PUSH

唔係保釋，係軟禁

你呢個point可以apply晒落所有唔比保釋既case度
其實上一位巴打唔係冇道理

狗官中肺炎

cls

Cls!

名
樣
地址

有依三樣嘢先可以討論落去

狗官死全家

大埔嗰件支那上過2次庭
佢自己兩次都無申請保釋
原本2月12號再訊
不過唔見新聞有講，我估廢炎押後左

男子遊行後被指推跌六旬翁致死 被控誤殺 還押七個月今獲保釋

26 歲青年去年 6 月參與遊行後，前往中環 7 號碼頭乘船往尖沙咀，期間與一名疑似醉酒的 63 歲男子發生爭執，六旬男子遭推跌後頭部着地，兩日後死亡。涉案 26 歲青年原被控謀殺罪，後改控以誤殺罪，在裁判法院不獲保釋，至今已經還押7個月，青年今日（12日）向高等法院申請保釋，獲准保釋，但需交出保釋金及人事擔保，合共35萬。

法官杜麗冰指自己被成功說服，認為被告棄保潛逃風險低，而且案件在審訊時將會有不少爭議的地方，因此批准被告保釋，但需要提供現金10萬元，其母及姨姨需要分別交出現金5萬元及20萬元作人事擔保，被告在保釋期間不得離港、需每星期到警署報到三次、居住在報稱地址及不得接觸控方證人。被告自去年六月還押，至今已經7個月，今日終於獲准保釋。

Hi sir

其實都痴撚線
保釋要軟禁
唔保直頭監禁
保唔保冇分別
紅官食撚屎

咁保黎做乜撚？

-0-0

between召喚dead body

屌咩

楊岳橋. jpg

如果你真係18歲既話你真係睇多啲新聞
關心吓社會啦, 唔係既話仲講得出呢啲野

坐左幾個月習慣左 而家出黎轉頭又入去真係搵黎搞 最重要還押係舒服過已定罪既犯 到佢再返去坐已經夏天 實辛苦死

個條件主要由
辯方律師同控方傾出黎，除非你地認為辯方特登玩鳩手足，先咁嚴都deal

目的都係想出返黎等開審好過入面坐

我唔記得之前唔知有冇申請/唔知邊個官因咩條件唔批保

但好肯定係doj班人講到天花龍鳳先搞到咁